{
  "id_query": "19790186",
  "total": 7922,
  "total_current": 200,
  "max_score": 22.987913,
  "origin_question": "Trả góp trả trước bao nhiêu ak,",
  "hits": [
    {
      "score": 21.36385,
      "id": "31471983",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 trả góp trả trước bao nhiêu % vậy ak",
      "answer": "Dạ chào anh Với thông tin anh cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để anh tham khảo anh nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 850.500₫ và anh sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.724808,
      "id": "28534828",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể trả trước từ 0% - 70% giá trị sản phẩm tùy theo giấy tờ anh hiện có ạ. Để mua trả góp anh phải từ đủ 20-60 tuổi và anh cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi anh nha. Anh có thể cho em xin giấy tờ anh hiện có cũng như số tháng anh muốn góp để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.23456,
      "id": "18642969",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước bao nhiêu và trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.937395,
      "id": "19582012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB thì chị có thể trả từ 0%-70% nhé. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.908224,
      "id": "26980702",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  trả  góp  trả  trước  bao  nhiêu  vậy",
      "answer": "Chào chị  Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.908224,
      "id": "23015062",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào thủ tục anh có thì anh có thể trả trước 0đ hoặc hơn ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.852661,
      "id": "25316953",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ,Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh ơi nếu anh muốn mua trả góp qua công ty tài chính vui lòng anh quay lại vào mùng 5-6 tết anh nhé !!Mong anh thông cảm ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.74713,
      "id": "26034342",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.683825,
      "id": "21658980",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e muốn mua iphone 6 32gb tra góp thì e trả trước bao nhiêu và mõi tháng e trả bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua sản phẩm IPhone 6 32Gb trả góp anh có thể trả trước từ 0đ đến 6.293.000₫ anh nhé, anh vui lòng cho em biết khoảng tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh có thể chuẩn bị được bên em sẽ hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.597033,
      "id": "21619282",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 2tr thì góp mỗi tháng nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp anh gói lái suất phù hợp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.517635,
      "id": "27948957",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu và từng tháng trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả trước từ 0% - 70% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.473534,
      "id": "25611001",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Chị vui lòng cho em biết các giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện) và độ tuổi của chị để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.473534,
      "id": "19758075",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiêu % ạ ,",
      "answer": "Chào anh !  Mức trả trước còn tuỳ vào giấy tờ anh hiện có anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.444008,
      "id": "30987237",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0%-70% giá trị máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.444008,
      "id": "27573090",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Hoan,Anh có thể trả trước 0% -80% giá trị sản phẩm tuỳ vào các hồ sơ anh đang có khi mua trả góp sản phẩm này. Anh có thể thông tin các hồ sơ đang có, mức trả trước anh muốn và số tháng muốn góp để em tư vấn cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.444008,
      "id": "25942303",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp là phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể đưa trước từ 0-80% giá trị máy chị nha, nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.444008,
      "id": "25788892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể trả trước theo khả năng của mình, chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.444008,
      "id": "21230559",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị Tin,iPhone 6 32GB khi góp hỗ trợ góp trả trước các khoảng khác nhau từ 0%-70% đó chị! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin số tiền muốn trả trước, thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.343967,
      "id": "31252328",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 - 60 tuổi thì anh mới có thể mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 2.097.000₫ (30%) và góp trong 6 tháng(850.500₫) với lãi suất 0% của HOME CREDIT (Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.343967,
      "id": "17667949",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp trả trước bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi mua trả góp anh có thể trả trước khoảng 30% được đó anh nhé. Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giaayd tờ và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.31569,
      "id": "28188282",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Ngọc, Hiện để góp cho iPhone 6 32GB thì chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị của máy đó chị.  Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.13371,
      "id": "22740844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những j ak và phải trả trước báo nhiêu",
      "answer": "Chào chị,  Mua trả góp 0% iPhone 6 32GB, chị trả trước 4.495.000₫(50%), trả hàng tháng 597.000₫ (góp 8 tháng), của công ty Homecredit. Để làm hồ sơ chị cần CMND ( bản gốc)   Hộ Khẩu ( bản gốc hoặc bản photo công cứng không quá 3 tháng.) hoặc Bằng lái xe. Nếu đồng ý với gói trả góp thì anh vui lòng cho em xin số điện thoại để giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ. Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.033901,
      "id": "26142007",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp , trả trước bao nhiêu vậy anh chị .",
      "answer": "Chào anh Linh,Anh mua trả góp có thể trả trước từ 0% đến 80% giá trị sản phẩm tùy vào các hồ sơ anh có nữa anh nhé. Anh có thể thông tin các hồ sơ đang có để em tư vấn cho anh 1 gói lãi xuất phù hợp ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.033901,
      "id": "17924345",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bán trả góp phải trả trước bao nhiêu QTV",
      "answer": "Chào anh !  Mức trả trước còn tuỳ vào giấy tờ anh hiện có đó anh. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.883806,
      "id": "20269002",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp vậy trả bao nhiêu % trước ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào giấy tờ mà chị đang có nữa chị nhé. Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.883806,
      "id": "17559107",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% cần trả trước bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB anh quan tâm thì hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ lãi suất 0% cả nha anh, tuy nhiên anh có thể tham gia với lãi suất thường đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.825031,
      "id": "20281672",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp vậy trả trước bao nhiêu tiền ạ. ... lãi xuất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB này nếu chị trên 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị có thể TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.725084,
      "id": "28275185",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp ođ và đưa trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị!Dạ không biết có phải chị đang nói về gói lãi suất 0% đúng không ạ? Nếu đúng thì nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì chị có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫(30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.670341,
      "id": "19188371",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp phải đóng trước bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 2.697.000₫ (30%) của FECredit, góp trong  12 tháng mỗi tháng 653.000₫. Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.616596,
      "id": "26060217",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 0% mình cần trả trước bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi,  nếu như anh mua sản phẩm online giá rẻ  7.990.000₫ thì sẽ không có gói lãi suất 0%. Còn anh mua giá thường 8.490.000đ thì sẽ có lãi suất 0%. Không biết ý anh sao ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.616596,
      "id": "22227526",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì cần trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất chị ạ. Mong chị thông cảm tham khảo qua gói trả góp lãi suất thường giúp em chị nhé. Chị có thể tham khảo qua gói trả góp này  ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.586548,
      "id": "26644078",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh có thể trả trước từ 0%-70% tùy theo giấy tờ tùy thân anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.580349,
      "id": "28781934",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mình trả góp trước 6 triệu thì trả góp 1 tháng bao nhiêu và tiền phí trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.56584,
      "id": "23192678",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ chị có thể thông tin cho em giấy tờ chị đang có (CMND,hộ khẩu/giấy phép lái xe) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp chị nhé .Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.521332,
      "id": "22832587",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả bao nhiêu tiền trước và mỗi tháng trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫, góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.511545,
      "id": "25095256",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn dùm e trả góp iphone6 32GB.thi mình trả trước bao nhiêu và trả góp trong bao nhiêu tháng mỗi tháng bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau và anh cũng có thể chọn mức trả trước và mức góp phù hợp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.473677,
      "id": "26353592",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp cần giấy tờ gì và trả trước bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 thì để mua góp anh cần có giấy tờ: CMND,bằng lái xe/sổ hộ khẩu, hóa đơn điện..và anh có thể đưa trước từ 0-80% giá trị sản phẩm anh nha, anh vui lòng phản hồi cho em xin thông tin em sẽ tư vấn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.473677,
      "id": "18139118",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tính mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ ",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy hiện không có góp 0% lãi suất ạ, chị  tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.357777,
      "id": "25937459",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì e trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.349648,
      "id": "23149314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb trả góp 6 thág thì trả trước bao nhiêu và góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin chị có thể trả trước là bao nhiêu, và chị có giấy tờ dì: CMND và sổ hộ khẩu/bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) ạ , để em tư vấn rõ hơn ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.256664,
      "id": "30905443",
      "field_search": "question",
      "question": "Nêu mua trả góp lúc mua cần trả bao nhiêu trước ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ với  iPhone 6 32GB nếu chị trả trước  2.097.000₫ (30%),số tiền thanh toán hàng tháng khoảng  850.500₫(6 tháng) lãi suất 0% của HOMECREDIT với  CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu chị nha. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, chị có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình chị nha Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.256664,
      "id": "27848041",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh vui lòng cho em xin thông tin là hiện anh bao nhiêu tuổi, anh có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền anh có thể trả trước là bao nhiêu và anh muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.256664,
      "id": "24689754",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iPhone 6s trả trước bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào bạn Để mua góp cho iphone 6s thì bạn có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó bạn. Bạn có thể để lại cho mình thông tin về các giấy tờ tùy thân bạn hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của bạn cho máy, mình sẽ tư vấn giúp bạn gói lãi suất phù hợp với bạn nhất bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.256664,
      "id": "23084529",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn  trả góp thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.219921,
      "id": "28913916",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp iphone 6 32gb trả trước bao nhiêu vậy shop?",
      "answer": "Chào chị, Chị trả trước từ 0-70% giá máy tùy chị chọn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.189686,
      "id": "24566281",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp phải trả trước. Bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0 - 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.183754,
      "id": "31851561",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp cái này trả trước bao nhiêu và góp máy tháng mới tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 2.097.000₫ (30%)và góp mỗi tháng 850.500₫ lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.183136,
      "id": "25057112",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì  phải trả trước tối thiểu là bao nhiu ak??? Và mỏi tháng phải đóng bao nhiu ak!!!",
      "answer": "chào anh,Dạ còn tùy gói lãi suất nữa anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện anh có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất anh nhamong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.16447,
      "id": "24945275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp trong vòng 6tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.120464,
      "id": "29455893",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy ad??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.100414,
      "id": "20598156",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  trả  góp  phải  trả  trước  bao  nhiêu. Số  còn  lại  trả  trong  mấy  tháng  và  bao  nhiêu  một  tháng",
      "answer": "Chào chị HằngHiện tại với sản phẩm này thì chị có thể trả trước từ 0-70% chị nha. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.083654,
      "id": "22786686",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB thì hỗ trợ góp trả trước tùy vào gói lãi suất mà anh tham gia nha anh! iPhone 6 32GB hiện có lãi suất 0% với HomeCredit, anh cần trả trước 50% giá máy phần còn lại góp 8 tháng để được hỗ trợ nha! Anh cần có CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.997098,
      "id": "27691912",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là trả trước 20% thì góp bao nhiêu tháng và mức trả góp là bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) có thể trả trước 1.338.000₫(20%), trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 787.000đ với lãi xuất 2.70% của FeCredit ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.980048,
      "id": "20099803",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mua iPhone 6 trả góp trả trước  0 đồng góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng góp nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh !  Với gói trả trước 0đ của FECREDIT, lãi suất 2.2% thì mức góp mỗi tháng là 1.798.000₫ và anh góp 6 tháng anh nha.  Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.963829,
      "id": "19279866",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhAnh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.939875,
      "id": "28340477",
      "field_search": "question",
      "question": "anh.chi cho e hỏi mua trả góp trả trước 10% thì e phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, dạ, anh có thể phản hồi thêm giúp em vể độ tuổi, giấy tờ mình đang có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn đện/cap/net mình đang có những gì và số tháng góp mình đang dự định làm hồ sơ góp để em kiểm tra hỗ trợ mình tốt hơn nha anh,mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.899374,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.880453,
      "id": "30886108",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ ??",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.097.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng 851.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu.Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.880453,
      "id": "25458455",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ko lãi xuất thì trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, anh có thể tham gia gói lãi suất thường ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.880453,
      "id": "23538296",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 50% thì lãi xuất là bao nhiêu ạ...",
      "answer": "Chào anh Kiên,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.842341,
      "id": "24030942",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp máy ip6 32gb thì trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có, số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.842341,
      "id": "17613704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình phải trả trước là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm hiện chưa có gói trả góp cụ thể nên chưa hỗ trợ mình được rồi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.804974,
      "id": "29873716",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mua trả góp online thủ tục sao shop. Trả trước bao nhiêu, đóng hàng tháng bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng anh nha. Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.795992,
      "id": "26746695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp iPhone 6 32Gb thì em trả trước bao nhiêu, hàng tháng đóng bao nhiêu và cần những giấy tờ gì vậy ak",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70% anh nha, góp từ 3 đến 18 tháng nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.768354,
      "id": "22797944",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và trong bao lâu vậy?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính Home Credit và trả trước 4.495.000₫(50%), góp hàng tháng 597.000₫, góp trong 8 tháng, lãi suất 0%/tháng, giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.751318,
      "id": "29164728",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip 6 32g trả góp thì cần trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh. Dạ, mình có thể trả trước từ 0% - khoảng 70% giá trị sản phẩm nha anh. Nếu được anh có thể thông tin giúp em độ tuổi, giấy tờ mình đang có để em kiểm tra hỗ trợ mình anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.751318,
      "id": "27116102",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh có thể làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng được anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại anh đang có, mức trả trước và số tháng góp anh muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn giúp anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.751318,
      "id": "25631448",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g trả góp thì phải trả trước bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vui lòng cung cấp thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..) số tiền đưa trước số tháng góp để em tư vấn gói góp phù hợp đến chị nhé. Mong nhận tin từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.751318,
      "id": "24991170",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trước 30% . Trả 6 tháng là bao nhiêu vậy c",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.751318,
      "id": "24643297",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp và trả trước 4tr trong 12 là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.712262,
      "id": "28255030",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị muốn mua trả góp, chị vui lòng cho em xin thông tin là hiện chị bao nhiêu tuổi, chị có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền chị có thể trả trước là bao nhiêu và chị muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp chị nhé.  Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.712262,
      "id": "17474611",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này mua trả góp mình cần trả trước bao nhiêu vậy anh.",
      "answer": "Chào anh,Dạ để góp máy anh tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.686591,
      "id": "17640669",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình phải trả trước bao nhiêu và góp mỗi thág bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Mình có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500đ, hiện đang có chương trình khuyến mãi tốt tặng phiếu mua hàng 300.000đ nếu cọc trong thời gian này, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.66898,
      "id": "23053415",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả 12 tháng trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm trên chị có thể mua trả góp với gói lãi suất 1.91% của công ty tài chính HomeCredit đó chị nhé. Với gói lãi suất này chị chỉ cần trả trước 2.697.000₫(30%) và trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng 696.000₫ đó chị ạ. Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất trên chị có thể cho em xin thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ trực tiếp đến chị và làm hồ sơ online sớm nhất giúp chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.653151,
      "id": "26256148",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.995.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 529.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.641409,
      "id": "21663460",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mà mua trả góp trong 9 tháng thì trả trước bao nhiêu vậy AD và mỗi tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, HỘ KHẨU, Hóa đơn điện thì chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha, mỗi tháng là 1.266.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.635419,
      "id": "25954355",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% thì mình đưa trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.245.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 562.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.616561,
      "id": "27629159",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV.. mình muốn mua trả góp,trả trước 10% thì giá thực là bao nhiêu vậy ạ?trả trước 10% là bao nhiêu? và góp bao nhiêu tháng? mong được phản hồi sớm..cảm ơn !!!",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua trả góp có lãi suất thì anh sẽ mua góp với giá khuyến mãi 6.990.000đ áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06 anh nhé.Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.597147,
      "id": "27753647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2.2 triệu thì moi tháng trả góp bao nhiêu và trả trong bao nhiêu thời gian vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.597147,
      "id": "19839368",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở LaTP Lạng Sơn. Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB còn hàng tại nhiều siêu thị ở thành phố Lạng Sơn đó anh. Anh có thể trả trước từ 0-70% tùy nhu cầu và giấy tờ anh đang có, gói lãi suất khác nhau thì số tiền góp khác nhau anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.593873,
      "id": "23265120",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn nua trả góp iphon6 32gb trả trước 0d thì thg mình góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị sẽ trả trước 0đ iPhone 6 32GB Giá rẻ online 8.490.000₫, mỗi tháng là 948.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.589729,
      "id": "27534821",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% góp 6thang lai suất bao nhiêu % z",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra thì thấy đã có QTV phản hồi lại thắc mắc của anh rồi đấy ạ. Anh giúp em tải lại trang để xem nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.589729,
      "id": "23733496",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trước bao nhiêu mới có gói trả góp 0%",
      "answer": "Chào chị,Mình cần trả trước 40%-50% và góp trong 6 hoặc 9 tháng mới có gói lãi suất 0% ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.555828,
      "id": "22679359",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.5217905,
      "id": "22190498",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp máy này trả trước tối thiểu là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anhMức trả trước thấp nhất để góp sản phẩm này là trả trước 0đ nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.519876,
      "id": "22548393",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước bao  nhiêu  giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Nhi,Với nhu cầu trên chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng 544.000₫ (góp 9 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND và bằng lái xe. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.489126,
      "id": "23632720",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp iPhone 6,cần thủ tục gì và trả trước bao nhiêu, góp hàng tháng bao nhiêu vậy b",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước từ 0%-70% giá máy nha. Để mua trả góp iPhone 6 32GB, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.452002,
      "id": "19872993",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mình có bán trả góp không ạ?  Và phải trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Tùng iPhone 6 32GB có bán trả góp ạ. Anh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.399222,
      "id": "19866594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh Khang,iPhone 6 32GB này nếu mua góp thì anh có thể chọn trả trước 10%-70% hoặc trả trước 0Đ đó ạ. Không biết là anh có thể chọn trả trước khoảng bao nhiêu vậy anh?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.358163,
      "id": "23226691",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 0% thì trả trước ít nhấ là bao nhiêu vậy TGDD?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại với sản phẩm này hỗ trợ trả góp lãi 0% anh sẽ trả trước ít nhất là 3.596.000₫ (40%) của Công ty tài chính HOME Credit anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.358163,
      "id": "22346780",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp phải trả trước bao nhiêu phần trăm vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ mình đang có giấy tờ nào như ( cmnd/ hộ khẩu/ hóa đơn điện/ bằng lái xe ) ạ, và muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng để em tiện hỗ trợ cho mình nhé, hoặc anh cung cấp số điện thoại bên em sẽ gọi lại hỗ trợ cho anh luôn nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.284476,
      "id": "27347336",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 nếu trả  góp  thì  phải  đóng  trước  bao nhiêu  vậy",
      "answer": "Chào anh Thức, Hiện để góp cho iPhone 6 32GB thì anh có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó anh. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.28427,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.261356,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.257049,
      "id": "27005212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp trả trước 70% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 4.893.000₫(70%) và góp 430.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất phẳng 2.77% của HOME CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.201754,
      "id": "23841275",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả  trước 40% góp  9 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 40%(3.596.000₫), trong 9 tháng thì Mỗi tháng là 747.500₫, lãi suất 1.91% HomeCredit. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.192048,
      "id": "25316188",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại công ty tài chính đang nghỉ tết nên không hỗ trợ chị góp online được ạ, mong chị thông cảm và vui lòng quay lại Thegioididong.com vào mùng 5 để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.183228,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.179451,
      "id": "24442812",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 0% ip6 thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , rất tiếc sản phẩm Iphone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chỉ hỗ trợ lãi suất thường chị nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.179451,
      "id": "21877124",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb trả góp,vậy mình phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.159813,
      "id": "27534638",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% góp 6 tháng lãi suất bao nhiêu % z",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB  Giá rẻ online: 6.690.000₫ thì tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng 1.104.000₫ (góp 6 tháng) với CMND và Bằng lái xe. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Sau đó anh mua trả góp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.159813,
      "id": "22443189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này trả góp thì đưa trước bao nhiêu vậy TGDĐ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh trả trước 4.495.000₫ nhé anh, mình có CMND, hộ khẩu/bằng lái, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.14455,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.139088,
      "id": "28603435",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và cần có thủ tục gì ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.139088,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.10854,
      "id": "24044941",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp..trả trước 3tr tgì lãi mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.082481,
      "id": "25315910",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị  Hiện tại công ty tài chính họ đã nghỉ tết, nên rất tiếc chưa hỗ trợ tư vấn mua trả góp. Mình vui lòng quay lại vào ngày mồng 5 để bên em tư vấn ạ. Chúc  chị ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.062991,
      "id": "30290300",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 6th và trả trước 1tr thì 1t mình đóng khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FE Credit, chị trả trước 749.000₫ (10%), góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 1.387.500₫, giấy tờ cần có CMND và Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm đến gói lãi suất trên chị có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp chị làm hồ sơ online chị nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.062991,
      "id": "26786175",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e muốn trả góp bằng shk thỳ trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này với CMND, sổ hộ khẩu thì chị có thể đưa trước từ 0-80% giá trị sản phẩm chị nha, không biết chị muốn đưa trước bao nhiêu và góp trong bao nhiêu tháng ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.062991,
      "id": "17539635",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước bao nhiêu và trả góp tháng mấy tiền để đc sản phẩm này",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hỗ trợ trả góp, với CMND Hộ Khẩu Hóa đơn điện, góp lãi suất thấp 1.39%/tháng, trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.019096,
      "id": "20053598",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp trả trước nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Thoa,Hiện bên công ty tài chính đang có nhiều gói trả góp với mức trả trước khác nhau. Chị có thể cho em xin thêm thông tin giấy tờ chị đang có để em có thể hỗ trợ chị tốt nhất không ạ?Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.956352,
      "id": "26223341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp Bên mình hiện có chương trình trả góp 0% hay trả trước 0 đồng ko ạ. Và nếu trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.547.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.032.000đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.928846,
      "id": "28889440",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0% thì phải đưa trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%)  góp 6 tháng mỗi tháng 910.500₫  với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.928846,
      "id": "17607318",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi, e muốn mua trả góp thì đóng trước bao nhiêu % ",
      "answer": "Chào anh,Dạ để góp máy anh tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.901611,
      "id": "18507811",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có trả góp 0 lãi suất không. Nếu có đưa trả trước bao nhiêu tiền và hàng tháng trả bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Nhân,iPhone 6 32GB này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nên anh chọn mua góp gói có lãi suất giúp em nhé. Nếu được, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.900106,
      "id": "17740727",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 3.000.000đ góp 12 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 2.997.000₫ (30%) với lãi suất 1.39% của công ty tài chính FECredit và góp trong 12 tháng (khoảng 723.500₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.893803,
      "id": "22839372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chương trình trả góp của máy iphone 6 này thế nào nhỉ?  Trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể mua trả góp sản phẩm và trả trước 3.596.000₫(40%), góp hàng tháng 939.500₫, góp trong 6 tháng, lãi suất 0%/tháng của công ty tài chính Home Credit và giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.844217,
      "id": "26488258",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ra hãng mua trả góp thì có cần trả trước không anh trả trong bao nhiêu tháng  mỗi tháng bao nhiêu vậy anh mong anh trả lời",
      "answer": "Chào anh, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.832506,
      "id": "22769015",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả trước 7tr trả góp trong 6 tháng thì tiền góp hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Với nhu cầu trên chị vui lòng tham khảo gói lãi suất này chị nhé. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.829258,
      "id": "26441504",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi chút là mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và tra hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể trả trước 0đ đến 80% còn tuỳ vào giấy tờ và độ tuổi của anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.815512,
      "id": "30795078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua góp có trả trước không ạ ? Nếu có trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 0%  của công ty Home Credit với  mức trả trước khoảng  2.097.000₫ (30%)   và góp mỗi tháng 850.500₫ trong vòng 6  tháng. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì chị cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.811032,
      "id": "23399117",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá 8490.000 có được mua trả góp 0% không add? Và phải trả trước bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị !  Với giá rẻ online thì không được hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.811032,
      "id": "20875858",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 6 tháng ip6 thi trả trước bao nhiêu vậy a ơi",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này còn tuỳ vào gói lãi suất có hỗ trợ hay không anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.803954,
      "id": "20545999",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình muốn góp 4 tháng vậy trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không được rồi chị nha, do sản phẩm này không có hỗ trợ gói trả góp trong 4 tháng đó chị nhé, sản phẩm này chỉ được hỗ trợ trả góp tối thiểu là trong 6 tháng nha. Mong chị vui lòng cho em biết rằng chị có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho chị 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.803954,
      "id": "18618891",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trước bốn triệu thì lãi Xuất  bao nhiêu phần trăm",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào giấy tờ anh đang có và số tháng góp anh tham gia thì gói lãi suất sẽ khác nhau đó ạ. Anh Vui lòng Thông tin giấy tờ đang có như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, hóa đơn điện....để bên mình kiểm tra và tư vấn gói lãi suất phù hợp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.760401,
      "id": "22996071",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6 32g trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạk,Nếu mua iphone 6 32g trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.752971,
      "id": "28474272",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 5 triệu thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.749571,
      "id": "21708294",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi e muốn trả góp ip6 32G thì e cần trả trước bao nhiêu % trong vòng bao nhiêu tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10%-70% nha chị, góp từ 6- 12 tháng. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.741555,
      "id": "26493810",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những gì và trả trước bao nhiêu trong vòng 8 tháng",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp thì anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, anh có thể trả trước 0đ hoặc hơn theo thủ tục mà anh có ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.717144,
      "id": "28258011",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp phải trả trc bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 0%-70% giá trị máy nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.717144,
      "id": "26360848",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả  góp cần trả bao nhiêu chước",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi, có cmnd và sổ hộ khẩu và muốn mua trả góp sản phẩm này, anh có thể lựa chọn cho mình số tiền trả trước từ 0% đến 70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin về số tháng anh muốn góp, số tiền anh muốn trả trước, độ tuổi của anh cũng như là giấy tờ anh đang có để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.701691,
      "id": "27530272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6690 .e muốn trả góp 12 tháng phải trả trước bao nhiêu và góp mỗi tháng",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.701619,
      "id": "21686205",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp phải trả trước bao nhieu",
      "answer": "Chào anh !  Mức trả trước còn tuỳ vào giấy tờ anh hiện có anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.701619,
      "id": "19281993",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp là trả trước bao nhiu % ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.697117,
      "id": "20886535",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có trả góp 0% ko bạn ơi nếu có thì trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.690286,
      "id": "28632613",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp, em muốn trả trước 2trieu500 ngàn thì mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện em xin tư vấn chị gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.66675,
      "id": "17673547",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt cọc trước 500.000d, mà mình muốn mua trả góp dc ko ạ? Phải trả trước bao nhiêu a? Phần còn lại trả góp trong bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào chị Hoa,Chị đặt cọc 500.000đ thì chị vẫn được mua góp nha. Chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.649664,
      "id": "22460670",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng thì mức lãi trả góp như thế nào ak?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại lãi suất trả góp còn tùy thuộc vào giấy tờ mà anh đang có anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể cung cấp thông tin số tháng anh muốn trả góp và anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.600558,
      "id": "22119683",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 12th mà có trả trước là tháng trả nhiêu... Và trả trước nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.586699,
      "id": "20875356",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trong vòg 6 tháng,thì trả trước bao nhiêu,còn lại mỗi tháng góp bao nhju ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.57981,
      "id": "23284705",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp làm cách nào và trả bao nhiu ak",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.564923,
      "id": "28083304",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp mình trả 10% trước mình muốn trả góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.350.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5510645,
      "id": "25774737",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% trả trước bao nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị đưa trước:2.547.000₫ tiền góp tháng:1.032.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit nhé chịThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.547787,
      "id": "29841520",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh mua IPhone 6 32GB  trả trước 30% nếu trả góp 6 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.247.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng  911.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0%  với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.547787,
      "id": "18430845",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 40% trả trong vòng 9 tháng thì giá chênh lệch tầm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Thảo,Nếu chị chọn trả trước 40%(3.996.000₫), chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECREDIT, góp khoảng 798.000₫/tháng và góp trong 9 tháng. Điều kiện đủ 20 tuổi và có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu ưng ý gói lãi suất này, chị để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ góp Online nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.539373,
      "id": "28167215",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu % đối vs đt iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi trở lên và anh cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Không biết chị đang quan  tâm đến gõi lãi suất 0% hay các gói có lãi suất của công ty tài chính vậy ạ ? và chị có thể cho em xin giấy tờ anh hiện có để em có thể hỗ trợ cho chị được không ạ ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.538496,
      "id": "24982897",
      "field_search": "question",
      "question": "mua iphone 6 trả góp thì cần đưa trước khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-80% giá trí sản phẩm chị nhé. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.538496,
      "id": "22710699",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp thì mình cần đóng trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.538496,
      "id": "19890473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp qua homecdit thì đóng cọc trước bao nhiêu % vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh muốn góp với công ty HomeCredit anh phải trả trước ít nhất là 50% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.485491,
      "id": "27226975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua dt iphon 6 32GB trả góp qa thẻ tín dụng.trả góp 12 tháng.trả trước bao nhiêu.1 tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với mua trả góp qua thẻ tín dụng đổi với sản phẩm Iphone 6 32GB thì chỉ hỗ trợ thời gian trả góp là 6 tháng chứ không hỗ trợ 12 tháng anh nha. Nếu anh ưng ý thời gian trả góp này thì anh có thể cho em thông tin về thẻ Mastercard hoặc Visa mà anh đang có để em kiểm tra xem ngân hàng của anh có hỗ trợ mua trả góp qua thẻ tín dụng không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.479238,
      "id": "29543018",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp bao nhiêu phần trăm mới lấy máy về trước đc ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại anh trả góp bao nhiêu phần trăm vẫn không thể lấy máy về trước nếu hồ sơ của anh chưa được hỗ trợ duyệt anh nhé. Anh có thể đợi duyệt hồ sơ và hoàn tất hồ sơ mới được hỗ trợ nhận máy anh nhé. Thông tin đến anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.466692,
      "id": "25063918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là em muốn mua trả góp thì phải trả tiền trước là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.466692,
      "id": "23070080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu trả góp không lãi suất thì trả trước Bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với gói lãi suất 0% thì anh trả trước 3.596.000₫ (40%) với Home Credit, mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng) anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.441944,
      "id": "17620881",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 trả góp trước 30% góp 6thang bao nhiêu và góp 12 bao nhiêu. Mong QTV giúp nhé. Coi bao nhiêu tiền giúp ạ",
      "answer": "Chào chị Bình,Chị vui lòng cho em biết thêm thông tin về tuổi và giấy tờ chị đang có (CMND, Hộ khẩu,Bằng lái xe, Hóa đơn điện ...) để em kiểm tra rồi tư vấn cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.433935,
      "id": "31832456",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 50% thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.495.000₫ (50%), trong 6 tháng, mỗi tháng là 610.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.433935,
      "id": "22790765",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả góp 0% không ạ, nếu có thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 597.000₫ và góp 8 tháng. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.433935,
      "id": "20156208",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu mua trả góp i phone 6 32G thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Mua trả góp iPhone 6 32GB anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.420524,
      "id": "20574126",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb trả trước 4 triệu..vậy mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Để biết mỗi tháng góp bao nhiêu thì không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.411019,
      "id": "27964231",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% trả trong bao nhiêu tháng? Mỗi tháng bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.405536,
      "id": "21904120",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e trả góp 30% trong vòng 4 tháng z thì giờ trả trước bao tiền và mỗi tháng  trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.392282,
      "id": "26637537",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 3tr và trả góp 12 tháng có đc ko và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạkhông biết anh bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để bên em có thể hỗ trợ thông tin cụ thể cho anh ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.388077,
      "id": "24315954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi Iphone 6 32g nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hải,Anh mua trả góp Iphone 6 32GB có thể trả trước 0đ hoặc từ 10% - 80% giá trị sản phẩm tùy vào các hồ sơ anh có nữa anh nhé. Anh có thể thông tin các hồ sơ đang có và mức trả trước anh muốn để em tư vấn cho anh đó ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.379211,
      "id": "23275583",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mua trả góp trả trước 2tr lãi suất 0% .tra trong 6thang thì góp mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Nhàn,Với gói lãi suất 0% thì chị cần trả trước 3.596.000₫ trở lên ạ. Chị trả trước tầm 2 triệu thì không hỗ trợ gói 0% nữa ạ. Chị tham khảo gói lãi suất 3-5,5% của công ty HomeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 1.492.500₫ với CMND và Bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.367394,
      "id": "19385307",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 thường tra trước bao nhiêu trả góp tháng nhieu vay ạ",
      "answer": "Chào chịChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.338118,
      "id": "21775435",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua đt trả góp k biết hàng tháng trả bao nhiêu và đưa trước bao nhiêu và trong vòng bai nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị PhượngChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn, góp từ 6-12 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.325869,
      "id": "22218994",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì trả trước bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NhiVới máy Phone 6 32GB thì chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy chị nha. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.302699,
      "id": "20723695",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước bao nhiêu vậy ạ. 12 tháng một tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Tiên,Chị có thể trả trước 0 đến 70% ạ. Với nhu cầu trên chị có thể tham khảo gói lãi suất thấp của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 2.697.000₫ (30%), góp mỗi tháng 672.000₫ (góp 12 tháng), góp với CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.261927,
      "id": "18056121",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì trả trước bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh Vũ!Với mức trả trước sẽ tùy vào từng gói lãi suất và hồ sơ anh đang có mà sẽ khác nhau đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.254162,
      "id": "24852546",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh  định  mua   6s plus..  trả  góp mà  trả  trước 30%   thì  hàg thág  fai gop  bao   nhiêu.. ạ.. trong  bao  nhiêu  thág  ạ",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất cụ thể phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2188635,
      "id": "22136831",
      "field_search": "question",
      "question": "6 tháng trả trước nhiêu.. Và bao nhiêu tháng ạ",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.212936,
      "id": "26234371",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả góp cần bao nhiêu để đem máy về ? tháng trả góp bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% giá máy tùy anh chọn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin anh mua giá thường hay online, số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1969185,
      "id": "18692742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk có cmnd hộ khẩu hóa đơn điện mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ad ơi..?",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, thì anh mua trả góp sản phẩm này với mức trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng 1.003.000₫, với lãi suất 2,2% của FeCredit. Nếu anh thấy quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại ,bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1969185,
      "id": "17627734",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tham gia trả góp trong vòng 3 tháng, thì trả trước bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có gói 3 tháng ạ, tối thiểu 6 tháng, anh vui lòng thông tin độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.167963,
      "id": "22460508",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước bao nhiêu với ip6 hả ad",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước từ 0-70% đó ạ. Anh có thể thông tin gói lãi suất muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.166333,
      "id": "18121931",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và lãi xuất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh ơi trường hợp này còn tùy thuộc vào giấy tờ anh có mà sẽ có những mức hỗ trợ khác nhau anh nha, Anh quan tâm sản phẩm có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.15677,
      "id": "28236160",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trả trước 1 triệu. Thì mỗi tháng e phải trả bn ak.",
      "answer": "Chào chị ! Chị vui lòng trả trước 20% khoảng 1.498.000đ mới được nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.234.500đ, lãi suất 2.77% của FE Credit, chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.140057,
      "id": "26026459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cai này trả trước bao nhiêu zay ad",
      "answer": "Chào anh LinhHiện với iPhone 6 32GB thì anh có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó anh. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1092415,
      "id": "17874587",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp ip 6. Thì em phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em góp khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cung cấp cho em những giấy tờ chị có để em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp ạ.Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}